DSE數求救

假膠？背錯式

no need
明白了